［反醒］有個隻腳中過實彈嘅勇武 喊住講咗一段說話（有片）佢都未放棄 希望大家都可以堅持

我係呢個Channel到睇到嘅 香港魔法研究學院
請睇片聽清楚手足講嘅野
（最新段片）

文字版 —
白衫手足：（喊住講）
我隻腳咁樣 到底點打啊？

Black block手足：
我隻腳都傷咗㗎 我隻腳都中咗子彈㗎
係子彈啊 唔係橡膠（子彈）我都中咗㗎
（越來越激動 開始喊）
我都企咗係到啊 你地都一定得㗎
好辛苦啊 我都好辛苦啊
我自己有一條路可以Quit game 走㗎
點解我仲要留係到Full gear啊

我真係好想好想你地都可以 我係留係到㗎咋
我地唔可以輸比政府㗎
我真係好想贏啊 我想贏一次
我唔想再輸一個人啦
佢返到去係會打你㗎
我都係和平比人拉 我唔係做好多野比人拉
我就係做和理非都比人拉
我一入到去我比人拉啊 係唔係啊

————————
落場有咩拗撬唔好互屌 好似black block手足咁
佢唔係開口：「我屌你老母我隻腳中撚咗實彈都企咗係到啦 你走去邊撚到啊！」
唔好開親口就屌鳩手足 客氣小小
不分化 不割蓆 唔完美嘅就要改善

唔好放棄 千祈唔好放棄
呢半年證明咗只有堅持先會有希望
憑住香港係世界春袋 周圍幫中共辣火頭
有幾多人2014年就已經對香港心鳩灰
一另轉面 無撚曬人
龍和道爆曬頭 夏愨道歌舞昇平
邊個估到2019年 我地示威示到法國人都要connect我地
智利要開研討會抄考
我地又成功辣到環保議題

拍拖拍咗半年都會有平台期 運動有冷卻都好正常
唔係話日日都要落場先叫抗爭緊
但係
記住所有已離世義士 及前線手足嘅付出犧牲
請對運動保持認真態度

尤其係某一啲嘅藝術和理非 唔好再玩膠
你覺得好藝術 好大愛 畫面好靚

流血個個唔係咁諗
死咗個仔 死咗朋友嘅人唔係咁諗
麻煩諗真啲咩叫尊重
唔好掛住搞藝術 搞眾籌
前線已經五癆七傷 為咗落場
工又無得返 只可以返散工
錢又無 好多同屋企人 另一半嘈大交分開曬
吸TG吸到又咳又痾 肺都爛埋
撞到瘀曬 跌斷腳都當係小事
中海綿彈橡膠彈已經係日常

懇求大家認真地易位而處
認下做前線個班到底付出咗幾多野
屠龍一隊有曬證據非法藏有鎗械 有機會要坐一世
諗下佢地嘅決心
再諗下 自己係咪可以做得更多
唔好再只repost笑狗嘅Meme就當自己係深黃 做咗野

諗返起6月7 月
7.21個排嘅抗爭習慣你仲有無繼續？
搭車放工仲有無air drop文宣？
買日用品係咪可以幫襯光時 ？
日常買野有無揀咗幫襯小商戶先？
百佳 同 惠康（怡和）係咪已經慣咗幫襯誠哥先？
每次出街食飯 有無開黃藍地圖？
和理非嘅遊行集會 有無盡量出席
出糧有無習慣捐小小比小朋友 立場 星火 傳真社
仲有無幫手貼文宣
老豆搵出黎啲仔 有無幫手寫係街到實體化
有好多日常嘅抗爭習慣
唔好因為事小而不為

Sor for 1999
總之堅持 尊重 唔放棄

push

唔好習慣 唔好咁快遺忘
求求各位手足

17:00-20:00
大圍寶福山

每一槍，都不能忘記。
2019年，由初夏到寒冬，瘋警殺紅了眼，謀殺香港人。
自6月9日至今，警方已拘捕6022人，年齡介乎11至84歲，當中有2393人是學生，接近總被捕人士達四成。
共使用16000枚催淚彈、10000發橡膠子彈、2000發布袋彈、約1850發海綿彈。
#五大訴求缺一不可

一句到尾！特赦, 就要特赦埋殺人強姦犯！

推

其實佢係到爬姐係點? 睇唔明

老老實實
呢啲po 係要po 多啲
而家個feel 好唔良好

其實你講得好好, 支持你

而家個感覺直頭完。。。

推
冇冷卻同分化嘅成本了

睇連燈以為運動完q咗

唔會停

係咪代表幾困難都會上前抗爭

Push

我真係好想贏一次